青衣有恐怖份子！！！

喂A2出口咁多恐怖分子冇人趕佢走？！街坊點做野！

推

睇樓主表演

元朗9.9七點半有人鏈

係趕既話要集人

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

Push.